<?xml version="1.0" ?>
<feed xmlns:opds="http://opds-spec.org/2010/catalog" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Catálogo OPDS - Todos os Livros</title>
  <id>urn:uuid:catalogo-opds-todos</id>
  <updated>2025-06-21T22:29:10.423036Z</updated>
  <entry>
    <title>0.5 A Lamina da Assassina</title>
    <id>https://drive.usercontent.google.com/download?id=1nI8p2GxeHaBdUmHFA6_2tsEApU_4Gy_0&amp;export=download&amp;authuser=0&amp;confirm=t&amp;uuid=placeholder-uuid&amp;at=placeholder-token</id>
    <updated>2025-06-21T22:29:10.423699Z</updated>
    <author>
      <name>Sarah J. Maas</name>
    </author>
    <summary>Poucos conhecem seu rosto, menos ainda sobrevivem à sua fúria.

Não à toa Celaena Sardothien é sinônimo de morte. Suas lâminas são certeiras. Assim como

também o é seu estranho código de honra. Seu aguçado senso de justiça. Única, ela foi criada nas sarjetas. Mas como uma menina, encontrada agonizando pelo rei dos Assassinos de Adarlan, se tornaria a campeã do rei? Disputada pelo capitão da guarda real e pelo próprio príncipe herdeiro? No centro de intrigas políticas?

Conheça o caminho da assassina. Pavimentado com sangue, lágrimas e suor. Acompanhe Celaena vencer um lorde pirata e toda a sua tripulação; o encontro com uma curandeira; seu treinamento com o Mestre Mudo, senhor dos assassinos silenciosos, nas dunas do deserto Vermelho; a prisão nas Minas de Sal de Endovier; ou, ainda, sua luta contra o mais escorregadio e traiçoeiro dos adversários - o próprio coração.

O livro se desenvolve através de cinco histórias, que fluem diretamente uma para a outra e, juntas, contam a história dos eventos que levaram Celaena até onde ela está no começo de Trono de Vidro. É definitivamente uma oportunidade de conhecer a protagonista em um nível muito mais profundo.

A lâmina da Assassina é o pacote completo do gênero de fantasia. Repleto, aventura, drama e romance. Tem todos os elementos que os leitores da série Trono de Vidro adoram e uma história cheia de ação e reviravoltas.</summary>
    <category term="Trono de Vidro"/>
    <link href="https://drive.usercontent.google.com/download?id=1nI8p2GxeHaBdUmHFA6_2tsEApU_4Gy_0&amp;export=download&amp;authuser=0&amp;confirm=t&amp;uuid=placeholder-uuid&amp;at=placeholder-token" type="application/epub+zip" rel="http://opds-spec.org/acquisition"/>
    <link href="https://drive.usercontent.google.com/download?id=1Ad5t2HqKzhEKNflK2SEEti0uMbR3eDWa&amp;export=download&amp;authuser=0&amp;confirm=t&amp;uuid=placeholder-uuid&amp;at=placeholder-token" type="image/jpeg" rel="http://opds-spec.org/image"/>
    <link href="https://drive.usercontent.google.com/download?id=1Ad5t2HqKzhEKNflK2SEEti0uMbR3eDWa&amp;export=download&amp;authuser=0&amp;confirm=t&amp;uuid=placeholder-uuid&amp;at=placeholder-token" type="image/jpeg" rel="http://opds-spec.org/image/thumbnail"/>
  </entry>
</feed>
